Name:		Date:		Period:

                    Assorted Mathimatics (Quiz 13)

Question 1:	1 + 11  = __
	A. 12	
	B. 23	
	C. 1	
	D. 14	
	E. 0	

Question 2:	12 + 11  = __
	A. 17	
	B. 23	
	C. 2	
	D. 19	
	E. 16	

Question 3:	6 + 9  = __
	A. 21	
	B. 18	
	C. 12	
	D. 15	
	E. 14	

Question 4:	5 + 0  = __
	A. 3	
	B. 8	
	C. 21	
	D. 5	
	E. 16	

Question 5:	5 + 5  = __
	A. 10	
	B. 1	
	C. 16	
	D. 15	
	E. 5	

Question 6:	5 + 7  = __
	A. 17	
	B. 5	
	C. 24	
	D. 23	
	E. 12	

Question 7:	2 + 3  = __
	A. 5	
	B. 2	
	C. 13	
	D. 18	
	E. 16	

Question 8:	9 + 8  = __
	A. 16	
	B. 17	
	C. 22	
	D. 4	
	E. 24	

Question 9:	12 + 7  = __
	A. 8	
	B. 9	
	C. 19	
	D. 13	
	E. 4	

Question 10:	3 + 9  = __
	A. 2	
	B. 12	
	C. 24	
	D. 5	
	E. 4	

Question 11:	11 + 11  = __
	A. 12	
	B. 24	
	C. 19	
	D. 23	
	E. 22	

Question 12:	8 + 6  = __
	A. 16	
	B. 11	
	C. 20	
	D. 14	
	E. 12	

Question 13:	3 + 10  = __
	A. 4	
	B. 24	
	C. 7	
	D. 15	
	E. 13	

Question 14:	12 + 4  = __
	A. 8	
	B. 16	
	C. 23	
	D. 12	
	E. 24	

Question 15:	7 + 12  = __
	A. 16	
	B. 2	
	C. 24	
	D. 8	
	E. 19	

Question 16:	10 + 5  = __
	A. 13	
	B. 6	
	C. 15	
	D. 7	
	E. 17	

Question 17:	9 + 10  = __
	A. 19	
	B. 5	
	C. 3	
	D. 9	
	E. 10	

Question 18:	6 + 11  = __
	A. 17	
	B. 14	
	C. 5	
	D. 9	
	E. 11	

Question 19:	6 + 8  = __
	A. 5	
	B. 14	
	C. 6	
	D. 23	
	E. 17	

Question 20:	8 + 5  = __
	A. 13	
	B. 5	
	C. 22	
	D. 19	
	E. 2	

Question 21:	1 + 8  = __
	A. 23	
	B. 10	
	C. 9	
	D. 20	
	E. 13	

Question 22:	12 + 6  = __
	A. 21	
	B. 11	
	C. 18	
	D. 16	
	E. 20	

Question 23:	12 + 11  = __
	A. 0	
	B. 19	
	C. 23	
	D. 4	
	E. 9	

Question 24:	1 + 10  = __
	A. 11	
	B. 3	
	C. 22	
	D. 21	
	E. 12	

Question 25:	10 + 11  = __
	A. 20	
	B. 19	
	C. 5	
	D. 8	
	E. 21	

Question 26:	1 + 10  = __
	A. 4	
	B. 17	
	C. 11	
	D. 21	
	E. 12	

Question 27:	4 + 4  = __
	A. 22	
	B. 12	
	C. 21	
	D. 13	
	E. 8	

Question 28:	12 + 10  = __
	A. 22	
	B. 14	
	C. 12	
	D. 17	
	E. 0	

Question 29:	0 + 7  = __
	A. 14	
	B. 8	
	C. 6	
	D. 13	
	E. 7	

Question 30:	5 + 11  = __
	A. 3	
	B. 17	
	C. 4	
	D. 16	
	E. 23	

Question 31:	10 + 10  = __
	A. 16	
	B. 24	
	C. 20	
	D. 6	
	E. 5	

Question 32:	5 + 11  = __
	A. 6	
	B. 16	
	C. 8	
	D. 13	
	E. 15	

Question 33:	5 + 8  = __
	A. 18	
	B. 21	
	C. 20	
	D. 2	
	E. 13	

Question 34:	9 + 0  = __
	A. 8	
	B. 18	
	C. 9	
	D. 4	
	E. 3	

Question 35:	4 + 7  = __
	A. 18	
	B. 3	
	C. 17	
	D. 11	
	E. 7	

Question 36:	7 + 5  = __
	A. 12	
	B. 13	
	C. 9	
	D. 16	
	E. 2	

Question 37:	10 + 0  = __
	A. 10	
	B. 18	
	C. 24	
	D. 20	
	E. 21	

Question 38:	5 + 6  = __
	A. 3	
	B. 11	
	C. 15	
	D. 1	
	E. 9	

Question 39:	9 + 3  = __
	A. 19	
	B. 12	
	C. 16	
	D. 13	
	E. 15	

Question 40:	2 + 8  = __
	A. 10	
	B. 24	
	C. 22	
	D. 14	
	E. 13	

Question 41:	5 + 6  = __
	A. 12	
	B. 22	
	C. 11	
	D. 5	
	E. 17	

Question 42:	7 + 9  = __
	A. 16	
	B. 0	
	C. 2	
	D. 21	
	E. 20	

Question 43:	5 + 9  = __
	A. 14	
	B. 10	
	C. 24	
	D. 23	
	E. 9	

Question 44:	2 + 7  = __
	A. 23	
	B. 0	
	C. 14	
	D. 7	
	E. 9	

Question 45:	4 + 5  = __
	A. 1	
	B. 22	
	C. 8	
	D. 15	
	E. 9	

Question 46:	10 + 7  = __
	A. 17	
	B. 16	
	C. 13	
	D. 21	
	E. 1	

Question 47:	1 + 10  = __
	A. 19	
	B. 24	
	C. 22	
	D. 11	
	E. 7	

Question 48:	12 + 11  = __
	A. 4	
	B. 23	
	C. 11	
	D. 6	
	E. 21	

Question 49:	7 + 8  = __
	A. 15	
	B. 14	
	C. 22	
	D. 1	
	E. 5	

Question 50:	0 + 7  = __
	A. 19	
	B. 8	
	C. 7	
	D. 23	
	E. 12	

